[小眾音樂]有冇人聽開同人純音樂?

先問一句先，有冇啲非東方為主嘅團體/專輯介紹？最好係玩樂器嘅
拋磚先
覺得下面兩個同人團體唔錯
Melodic taste 玩交響，anime song orchestra，將好多動畫op ed 交響化(雖然好多我根本未睇過)，極少數非東方嘅交響arrange，除咗哩個之外我只搵到另外一個同人狐之工作室，有個album 叫世界樹ノ記憶，都係有玩管樂
哩種Pop風格用交響方式演奏，簡單輕鬆得嚟又不失交響嘅氣勢同空間感，幾好聽
是但執首例子，創聖大天使op，本身旋律都好，交響化真係幾正。利申未睇過創聖

第二個係Rigël Theatre
基本上係玩凱爾特民族風舞曲，編曲感覺同melodic taste一樣好華麗，唔再係verse chorus form但都好易入耳上腦
又是但post一個例子，又風笛又豎琴，好幻想風格，正到仆街

老老實實唔係啲封面比人感覺劇毒嘅話應該冇咁冷門
有冇同好?

聽開July

Math rock 同 post rock

例子?
Google唔到

團體例子?

鍾意聽遊戲既soundtrack 算唔算

Aphex Twin Luke Slater Detroit Techno

應該唔算

電子音樂聽到厭哂

正呀！

仲有冇其他同人係玩傳統西方樂器嘅
想搵吓Active neets,tamusic以外嘅團體

Youtube打july，就會搵到佢個official channel

Yvette Young世界第一

條女好撚正
好想碌鳩俾當結他咁撚 : P